city人入入黎

細佬我今個sem Cgpa得2.9x ,但係scholarship寫住：

have achieved satisfactory CGPA in the last semester/term of study (priority will be given to those have achieved a CGPA of 3.0 or above); and

have possessed promising attributes such as leadership abilities, aspiration for advancement, etc.

我仲有冇機會

同場加問，上個sem Cgpa有3.24, 個時申請左個要3.0 gpa既scholarship, 而家gpa得2.9x, 會唔會有影響

屋企有巨變，搞到gpa出事

woo 連成一線

咩scholarship
講清楚d

要一年內係大陸實習過既scholarship

咁我係你會照報先
佢講話係睇last semester cgpa
我諗你都仲有機

如果佢話係priority, 係咪cgpa 2.9x都有機

你上個sem cgpa低過3我諗就冇
睇下你個scholarship多唔多人爭

我sem a gpa 3.24
sem b 2.9x
係咪收得隊

唔係
照報啦
仲有機